如果香港將通姦罪立法

仲要有埋追溯期
唔單止要罰款賠償
最好跟據案情判三五七年監
咪俾佢地班仆街狗男女走出黎害人